[2200再度集結] 有市民發起佔領旺角 支援上環示威者

幫推

大推

漫延戰線

Push

推

相？

我冇野講

Bump

出緊

突發!推

遍地開花

試下

去

已經出左去 圍魏救趙

傳開去

推呀

推!!!!!!!!!!!!!九龍新界朋友接力!!!

半個鐘後見

遍地開花 魚旦革命

大家朗豪坊相認

去食魚旦

推！

篤魚蛋

借位 係有無人訂咗遮係旺角交收，thx

光復香港

lm

Posh

黎喇黎喇

去緊

MKMK

食魚蛋

pish

今日仲需要過尋日啊
幫推

光復香港 時代革命！

好多人
好感動

而家換衫出

push

推，就到

人在旺角 邊度集合

出左啦

黎緊

無人既屌你

有無人通知到前面 或 可以收留？

急！有大量狗車入對出中銀包抄

有至少三十架狗車去梗上環方向

［突發］成個東區啲狗出哂嚟！

元朗站南邊圍出口

各位返元朗義士小心

1030 7架警車防暴去左中環雪廠街唔知發生咩事

<緊急！！！！> 警察係各西鐵站圍捕示威者

推
屌你老母死黑警

Coming

上呀！

坐緊車出黎

接力！

準備轉戰

光復香港 時代革命

先達見 推

up

推呀仆街！

其實打游擊都真係有效

圍魏救趙

推
百花齊放

推 希望唔係玩膠